鄭健和 - 三國誌異

買咗第一期，觀望中

一定支持

而家好似剩返5-6本連載中港漫，點都要支持下

希望佢啊妹冇俾人＠＃＄啦

好唔好睇?
之前都係讀緊書時買鐵將
之後佢話畫機械人就無買

題材係三國。。。前
曹丞相仲係後生仔，而主角一開波已經好慘

和仔d野 差極有譜嘅

忙得滯miss左第一期
主角係個白頭仔？即係乜水？
btw咁少人討論

左慈 仲要本身係皇帝俾人搶咗個身份
第一集尾會見到後生版曹操

仲未得閒去買第二集

西游完左？

lm

我睇到李健和

完了

上網search 左慈，搵到篇咁嘅嘢

中學開始買封神紀

真心覺得和仔開始倒退緊
封神紀一 二 三部真係好正 子羽型到仆街
佢真係咁多個角色最有型

西遊有種虎頭蛇尾感覺
最尾草草收工 好多角色都冇再交代下場

希望呢本可以好頭好尾

西遊衰個節奏太撚慢，慢撚到同睇漂靈一鳩樣，睇完每期都例講句「點啊，快撚d完得唔得？」佢控制節奏係爭d。但一次過睇係過癮既。

仲有佢開左咁多支線，一條都無完咁濟
頂佢

例申：買晒封神簽名合訂本

係尾段處理得差
打大佬都無緊張感代表失敗

今次三國暫時覺得一般
無咩代入感咁

想佢畫番野狼瑪莉果D短篇

由封神開始追起

睇番魔神傳lor

同一個套路
玩完封神記西遊記就玩三國
下次會係水滸傳定紅樓夢

可能有下集呢 原始天尊可能走得返出黎

其實每本係用番原著同一個背景講唔同故事

佢咁多個角色 我最鍾意阿狗

西游舊小石人最後都係做唔到野....